小米係咪唔會再出新機住？

而家咁環境，一切hold住。

可能係下一步

聽日出紅米k20 pro

睇下幾錢 855 cpu .
有水M額， 水滴， 開窿屏。

紅米係低階定位，唔會有8字頭cpu

唔趁華為死左搶市場等幾時？

紅米Redmi K20 Pro系列推出、彈出前鏡傳低價開售抵玩過小米 9

今次好大機會轉型, 有會 855CPU

原來已經確定用 855CPU

坐左幾耐?

小米一年到黑覩不停出手機，點會停住先。

紅米已經做左獨立品牌，以後會有8xx cpu旗艦機

自己打番自己大佬 理解唔到
不過應該無行貨

你唔怕美國封殺唔撚俾你用Google，咪買蚑那電話囉

買玩具都要驚呢樣驚個樣 係咪真係咁窮呀

你真係以為連登冇窮人?
你唔窮大撚把人窮呀屌你

而家環境 ,侵侵都係做華為,你就知一定無事啦
除非小米出黎自爆,如果唔係唔會有事

小米所有野都係買人地既料野再組裝
唔同華為話自己生產既野好過人地

睇手機新聞啦，有S855版 叫K20 pro

屌米

至於網友最關心的新機售價，K20 Pro 分別推出 4 個容量版本，最平的 6+64GB 版只售人民幣 2,499、即港幣 $2,837 左右，而最貴的 8+256GB 版售價也只是人民幣2999、約港幣$3,405，堪稱是現時性價比最高的 S855 手機。

雖然紅米 K20 Pro 暫時只在中國推出，但有指其國際版會改名做新一代 PocoPhone，最快在六月推出。

3千零好抵玩喎，唔知國際版貴幾多

我想佢出A3

小米唔會有事啦…

根本係抄世界各國品牌之大成㗎超高山寨機公司，邊會可以打入西方國家

入面啲用家評論好負面喎
本身仲有意入手
而家可能考慮米9或再等

左右邊比小米 MIX3 粗。
一分錢一分貨。
不過HK 2870 就買到升降鏡頭。
屏下指紋。4000mAh電池. 855CPU 機
粗用都OK。
都係等小米系列 新機